[三分鐘文,求置頂] 7.27 The point of no return : 讓大家看看我們想要怎麼樣的香港

三分鐘文, 哭求大家先看看, 要決定我是否需要繼續寫還是負皮.

7.27, 元朗, 此行凶險有目共睹......

從6.28 以後,在過去幾次, 我們受壓迫的程度越來越大, 由佔領立法會, 到光復屯門, 被圍堵新城市, 至警黑無差別襲擊, 政權用盡一切方法去打壓我地, 冷落我地既訴求, 把戰場一次又一次地放到平民身上, 連黑社會下三流一著也用了, 堂而晃之地宣揚警黑一家親既白色恐怖, 可見政權既懼怕我地,又開始技窮....今天, 中國國防部發出信息"港府若有需要-解放軍隨時出動", 我相信離the point of no return, 已經不遠了.

面對7.21 的後遺, 大家人心惶惶, 謠言滿天飛, 不知是元朗黑社會撕殺, 還是荃灣,沙田出事, 7.22 整個下午, 香港尤如死城......夜晚以5+1告終, 我們又失去一個同行者, 藍黃已不能兩立, 甚至FB,IG,TG , 友人親朋也怕被人而言入罪, 割蓆絕交. 香港正式踏入黑暗時期, 由恐懼管治. 這是我們想要的香港?還是政權想給予我們的香港?

在最黑暗既地方, 光一定係最耀眼,
因為沒有光, 無論藍或黃都會成為黑.
在最絶望既地方, 我們必需讓緊餘的土地栽種希望,
因為只有破滅希望, 暴政才能圈養我們, 及我們的下一代...
在最恐懼既地方, 我們必需同行,
因為只有齊上齊落, 我們才能為大家括出去面對強權暴政....

呢一刻, 當我們從惶恐中醒來, 又再選擇返工既日子, 我們看到社會有了點兒轉變....
很多中立人士已經發聲,
很多公職人士開始讉責(唔再係示威者)
很多沈默的大多數開始發現政權邪惡而醒覺.....

這是最黑暗的時刻
也是良知最耀眼的時刻.....

記者, 醫護, 社工及各發聲的公務員,犧牲自己既前途, 抵受不同既壓力, 給予我們的希望和鼓勵..他們是我們的曙光....

那我們應該以仇恨去行一次遊行, 還是將我們主題放在連儂牆既昇華, 讓大家看看我們想要怎様的香港.....

三分鐘完, 要負皮既就放低la..如果正評夠多的話, 我再寫一些心中構思好的遊行主題....

FB見到在大球場上唱Do you hear the people sing.... 甚為感動.... 希望有朝一日, 我地遊行可以唱既係片尾的那段:

3.31am 2019/7/24 , 一個整個月都睡不著的香港人
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

光復香港 時代革命

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

FF集中營

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推